爽身粉功用

如果皮膚上的水分愈多, TG嘅reaction 愈大效果愈好. 咁全身嗏爽身粉有無得諗？google 過無有用資訊
利申:14年發夢食左第一炮